{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012312",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161710?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 솔레이 힐링 관광호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約のお知らせでは、最大人数の超過は入室できず、客室料金は2人入室基準です。 特殊客室であるパーティールームの場合、直接確認が必要であり、追加料金も発生することがあります。 1人追加する場合、20,000ウォンの料金が発生し、満1歳未満の幼児は追加料金が免除されます。 エキストラ寝具セットを使用する場合、10,000ウォンの費用が発生し、すべての追加料金は現場で決済する必要があります。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、宿泊可否は直接確認しなければならず、男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要請することができ、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音に注意しており、もし騒音が過度に発生した場合、退室措置が可能です。 また、客室内の物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 入室のご利用案内としては、予約特典としてプールとキッズポール、そしてストーンプールスパをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "予約のお知らせでは、最大人数の超過は入室できません。客室料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの予約について教えてください。",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームの場合、直接確認が必要であり、追加料金も発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "1人追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "1人追加する場合、20,000ウォンの料金が発生します。満1歳未満の幼児は追加料金が免除されます。"
        },
        {
            "question": "エキストラ寝具セットの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "エキストラ寝具セットを使用する場合、10,000ウォンの費用が発生します。すべての追加料金は現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、宿泊可否は直接確認しなければなりません。男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要請することがあります。お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音について教えてください。",
            "answer": "夜間は騒音に注意しており、もし騒音が過度に発生した場合、退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損または盗難された場合、どのような処置がありますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室の利用案内として、どの施設が利用可能ですか？",
            "answer": "入室のご利用案内としては、予約特典としてプールとキッズポール、そしてストーンプールスパをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 428,
        "QA": 630
    }
}